知唔知墓地夜晚會舉咩牌去阻止人拜山？

係生人勿近

0分

On9

點解係墓地? 點解係夜晚? 點解係拜山?

因為清明

對唔住係兒童節，啱哂大家

0呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

低汁